### Проект разворачивает игру 2048.

Исходники игры лежат на 
```
https://gitfront.io/r/deusops/JnacRhR4iD8q/2048-game/
```

Сама игра разворачивается на трех серверах. Входящие запросы распределяются через HAProxy.
По заданию заказчика, докер образ с игрой стартует в системе с помощью docker-container.service.
Темплейт лежит в ansible/templates

##Предварительная настройка серверов

Для развертывания необходимо в файле /ansible/hosts указать ip-адреса игровых хостов

# Переменные окружения в проекте

Необходимо прописать следующие переменные окружения для работы CI/CD:

CI_REGISTRY_USER
CI_REGISTRY_PASSWORD
Для доступа к докер хабу. По-умолчанию проект использует https://hub.docker.com/

SSH_USER          - пользователь для коннекта к игровым хостам
SSH_PRIVATE_KEY   - приватный ключ для работы CI
SSH_PUBLIC_KEY    - публичный ключ для работы Ansible
Ключи должны храниться в виде файла


APP_SOURCE        - Сборка образа идет из указанного репо.
                    https://gitfront.io/r/deusops/JnacRhR4iD8q/2048-game.git
IMAGE_NAME
IMAGE_TAG
Имя и таг собираемого докер образа игры







